仆街SUNNNY SunMarkrt代購公司扮以香港人為主 但講支那話

講支那話「牛B」

唔知係咪食正條水 近呢兩個月先改為永遠屬於香港人嘅公司

push

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

老細深黃都要因為嗰幾隻蝗字比人屌

利申：識老細

蝗語特警

深黃會寫支那話？定你係老細
屌你老母 我件貨寄左3個月先有呀！

私怨撚

佢蝗唔緊要 咪扮晒乜野屬於香港人嘅公司

定深蝗呀

呢間不嬲態度麻麻
反而做最長係佢

哦
咁你繼續推囉

識撈呀嘛 扮為香港人 實為支那狗 食晒兩家茶禮

哇 屌你老世

之前都試過喺買佢哋度買咗兩件衫
拆開咗我啲衫 仲撈亂咗一件人哋嘅俾我

我都覺得奇怪 成日可以拆開啲貨黎影
仲以為啲客比佢拆

pish

絲打買咩衫

巴打依家仲有無用代購

雖然我都唔鍾意間野
不過私怨都改個好少少既名啦

利申 幫襯過一次
都2019仲要做代購黎做乜

支那狗血

改咩名好
btw 巴打唔代購搵咩代運？

大家一齊air drop